紅外線探熱器可以射手腕？

係我無知定點

source:

係

小學生係咁上下

我習慣對落下體去度

又7出國際

是撚旦啦，佢讀到小三架咋
你想佢點

佢睇中醫係把額頭

邊個會夠膽對上d

一開頭仲以為噴緊消毒酒精

我以為射頭係對佢不敬

其實唔關抗疫事

只係想研究下習爺爺點樣將溫暖經過對手傳遍人地全身

所以就做比全世界睇一個錯誤示範

戇鳩 習總隻手咁溫暖 緊係射手啦點會射頭

正常係探肛

維穩野是但啦

屌！ 小三都識啦！不過，國內嘅小三程度同香港又唔同

呢條藍屍仔中左肺炎死左未?

佢應該唔鐘意比人拎野指住個頭
放心未有咁快

共產黨好忌俾支鎗隊住個額頭
所以唔會用探熱鎗量

係喜脈啊

識咩呀！咁樣先會無肺炎

無問題嘅
唔準姐
手的溫度可能比核心溫度低